一直帶住口罩既sadjj一問

又話全民口罩嘅？係咪剩返我一個帶緊？
今日完全見唔到人帶口罩 真係好唔開心

緊係要繼續帶啦
唔洗再帶啦柒頭

究竟仲要唔要帶口罩架

成條街成車人得我自己一個帶

係咪唔洗再帶架啦？

我戴到塊面生粒粒了

仲有邊個帶緊 可唔可以say個hi？

same

PUSH! PUT ON YOUR MASKS EVERYBODY!

要！

突發 有人想自廢武功 全世界入嚟幫拖啊！

日日戴緊

我都係 真係唔舒服就戴少一日俾皮膚抖吓

hi!!

戴到耳仔都痛埋

我都係

帶口罩可以普遍到日本咁就成功了！

頭兩有戴，發覺冇用不了

日日戴住 冇人做自己都要做
身邊既人唔做屌到佢做 唔付出就想鸁？

日日有帶黑口罩呀，志在表態同支持吓同路人

試過帶住有廢老怒啤我，就更加覺得要繼續，

俾佢哋知我哋唔L怕，亦唔會退讓